幫忙搵首歌

之前聽過副歌，快手整咗個MID，想大家幫手搵

應該係Rock + 英文

男人聲

6

7

8

9